誰人會像你這種condom仔 流落到煲底

恐怕我已是個 政府的後遺